# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-userena 1.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-09 14:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-18 17:44+0800\n"
"Last-Translator: Wang Xuerui <idontknw.wang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=0\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"

#: .\forms.py:44
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\forms.py:45 .\tests\forms.py:26
msgid "Username must contain only letters, numbers, dots and underscores."
msgstr "用户名只能包含英文字母、数字、英文句号以及下划线。"

#: .\forms.py:48 .\forms.py:175 .\templates\userena\profile_detail.html.py:35
msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"

#: .\forms.py:51
msgid "Create password"
msgstr "设置密码"

#: .\forms.py:54
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: .\forms.py:69
msgid ""
"This username is already taken but not confirmed. Please check you email for "
"verification steps."
msgstr "用户名已经注册,但是还没有激活，请确认你的注册邮件！"

#: .\forms.py:70 .\tests\forms.py:41
msgid "This username is already taken."
msgstr "这个用户名已被占用。"

#: .\forms.py:72 .\tests\forms.py:49
msgid "This username is not allowed."
msgstr "不允许使用这个用户名。"

#: .\forms.py:79
#, fuzzy
msgid ""
"This email is already in use but not confirmed. Please check you email for "
"verification steps."
msgstr "这个邮件地址已被使用, 请提供一个不同的地址。"

#: .\forms.py:80 .\forms.py:217 .\tests\forms.py:57
msgid "This email is already in use. Please supply a different email."
msgstr "这个邮件地址已被使用, 请提供一个不同的地址。"

#: .\forms.py:92 .\tests\forms.py:33
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两次输入的密码不相符。"

#: .\forms.py:136
msgid "I have read and agree to the Terms of Service"
msgstr "我已经阅读并且接受使用条款"

#: .\forms.py:137
msgid "You must agree to the terms to register."
msgstr "必须接受使用条款才能注册。"

#: .\forms.py:153
#, python-format
msgid "%(error)s"
msgstr "%(error)s"

#: .\forms.py:160
msgid "Email or username"
msgstr "邮件地址或用户名"

#: .\forms.py:161
msgid "Either supply us with your email or username."
msgstr "请提供你的电子邮件地址或者用户名。"

#: .\forms.py:162
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\forms.py:166 .\forms.py:173
#, python-format
msgid "Remember me for %(days)s"
msgstr "%(days)s内不用再登录"

#: .\forms.py:176
msgid "Please supply your email."
msgstr "请提供你的电子邮件地址。"

#: .\forms.py:191
msgid ""
"Please enter a correct username or email and password. Note that both fields "
"are case-sensitive."
msgstr ""
"请输入正确的用户名或电子邮件地址，以及密码。 注意这两个字段都区分大小写。"

#: .\forms.py:197 .\templates\userena\email_confirm_complete.html.py:6
msgid "New email"
msgstr "新地址"

#: .\forms.py:215
msgid "You're already known under this email."
msgstr "你已经使用了这个地址。"

#: .\forms.py:231
msgid "First name"
msgstr "名"

#: .\forms.py:234
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: .\managers.py:272
#, python-format
msgid "No profile found for %(username)s"
msgstr "未找到 %(username)s 的资料"

#: .\models.py:49 .\tests\profiles\models.py:18 .\tests\profiles\models.py:32
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .\models.py:52
msgid "last active"
msgstr "最后活动时间"

#: .\models.py:55
msgid "The last date that the user was active."
msgstr "此用户最后一次活动的日期。"

#: .\models.py:57
msgid "activation key"
msgstr "激活码"

#: .\models.py:61
msgid "notification send"
msgstr "通知已发送"

#: .\models.py:63
msgid ""
"Designates whether this user has already got a notification about activating "
"their account."
msgstr "指定这个会员是否已经收到激活帐号的通知。"

#: .\models.py:65
msgid "unconfirmed email address"
msgstr "未经确认的电子邮件地址"

#: .\models.py:67
msgid "Temporary email address when the user requests an email change."
msgstr "用户申请修改电子邮件地址时的临时地址。"

#: .\models.py:69
msgid "unconfirmed email verification key"
msgstr "未确认邮件地址的激活码"

#: .\models.py:73
msgid "creation date of email confirmation key"
msgstr "邮件地址激活码的创建日期"

#: .\models.py:80
msgid "userena registration"
msgstr "userena 注册"

#: .\models.py:81
msgid "userena registrations"
msgstr "userena 注册"

#: .\models.py:207
msgid "Open"
msgstr "所有人可见"

#: .\models.py:208
msgid "Registered"
msgstr "注册用户可见"

#: .\models.py:209
msgid "Closed"
msgstr "任何人不可见"

#: .\models.py:217
msgid "mugshot"
msgstr "头像"

#: .\models.py:221
msgid "A personal image displayed in your profile."
msgstr "在你的个人资料中显示的头像。"

#: .\models.py:223
msgid "privacy"
msgstr "隐私设定"

#: .\models.py:227
msgid "Designates who can view your profile."
msgstr "指定谁可以浏览你的个人资料。"

#: .\models.py:306
#, python-format
msgid "%(first_name)s %(last_name)s"
msgstr "%(first_name)s %(last_name)s"

#: .\models.py:371
msgid "language"
msgstr "语言"

#: .\settings.py:50
msgid "a month"
msgstr "一个月"

#: .\views.py:199
msgid "Your account has been activated and you have been signed in."
msgstr "你的帐号已经激活，并且已自动登录。"

#: .\views.py:299
#, fuzzy
msgid "Your email address has been changed."
msgstr "你的密码已经更改"

#: .\views.py:410
msgid "You have been signed in."
msgstr "你已经登录。"

#: .\views.py:446
msgid "You have been signed out."
msgstr "你已经注销。"

#: .\views.py:644
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "你的个人资料已经更新。"

#: .\views.py:689
msgid "You don't have permission to view this profile."
msgstr "你没有权限浏览这份资料。"

#: .\contrib\umessages\admin.py:25
msgid "Date/time"
msgstr "日期/时间"

#: .\contrib\umessages\fields.py:57
#, python-format
msgid "The following usernames are incorrect: %(users)s."
msgstr "下列用户名不正确: %(users)s 。"

#: .\contrib\umessages\forms.py:10
msgid "To"
msgstr "到"

#: .\contrib\umessages\forms.py:11
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: .\contrib\umessages\models.py:17
msgid "from user"
msgstr "发送者"

#: .\contrib\umessages\models.py:20
msgid "to user"
msgstr "接收者"

#: .\contrib\umessages\models.py:24
msgid "latest message"
msgstr "最后信息"

#: .\contrib\umessages\models.py:31
msgid "contact"
msgstr "联系人"

#: .\contrib\umessages\models.py:32
msgid "contacts"
msgstr "联系人"

#: .\contrib\umessages\models.py:35
#, python-format
msgid "%(from_user)s and %(to_user)s"
msgstr "%(from_user)s 和 %(to_user)s"

#: .\contrib\umessages\models.py:61 .\contrib\umessages\models.py:77
msgid "recipient"
msgstr "接收人"

#: .\contrib\umessages\models.py:64 .\contrib\umessages\models.py:112
msgid "message"
msgstr "信息"

#: .\contrib\umessages\models.py:66
msgid "read at"
msgstr "读取于"

#: .\contrib\umessages\models.py:70
msgid "recipient deleted at"
msgstr "收件人删除于"

#: .\contrib\umessages\models.py:78 .\contrib\umessages\models.py:99
msgid "recipients"
msgstr "收件人"

#: .\contrib\umessages\models.py:81
#, python-format
msgid "%(message)s"
msgstr "%(message)s"

#: .\contrib\umessages\models.py:90
msgid "body"
msgstr "正文"

#: .\contrib\umessages\models.py:94
msgid "sender"
msgstr "寄件人"

#: .\contrib\umessages\models.py:101
msgid "sent at"
msgstr "发送于"

#: .\contrib\umessages\models.py:104
msgid "sender deleted at"
msgstr "寄件人删除于"

#: .\contrib\umessages\models.py:113
msgid "messages"
msgstr "信息"

#: .\contrib\umessages\views.py:124
msgid "Message is sent."
msgstr "信息已发送。"

#: .\contrib\umessages\views.py:206
msgid "Message is succesfully restored."
msgid_plural "Messages are succesfully restored."
msgstr[0] "信息已成功恢复。"
msgstr[1] "信息已成功恢复。"

#: .\contrib\umessages\views.py:210
msgid "Message is successfully removed."
msgid_plural "Messages are successfully removed."
msgstr[0] "信息已成功移除。"
msgstr[1] "信息已成功移除。"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_detail.html.py:4
#, python-format
msgid "Conversation with %(recipient)s"
msgstr "与 %(recipient)s 的会话"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_detail.html.py:12
#, python-format
msgid "Received on %(sent_at)s"
msgstr "于 %(sent_at)s 时收到"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_form.html.py:4
#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_list.html.py:10
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_form.html.py:10
msgid "Compose message"
msgstr "撰写信息"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_form.html.py:13
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_list.html.py:5
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_list.html.py:9
#, python-format
msgid "%(unread_message_count)s new messages."
msgstr "%(unread_message_count)s 则新信息"

#: .\contrib\umessages\templates\umessages\message_list.html.py:21
#, python-format
msgid "%(latest_message)s (%(unread_between_count)s new)"
msgstr "%(latest_message)s (%(unread_between_count)s 则新信息)"

#: .\templates\base.html.py:23
msgid "BOCOITMS FILE SYSTEM"
msgstr "BOCOITMS存储管理系统"

#: .\templates\base.html.py:32
msgid "Welccome to BocoItms File System"
msgstr "欢迎来到BOCOITMS存储管理系统"

#: .\templates\userena\activate_fail.html.py:4
#: .\templates\userena\activate_retry.html.py:6
msgid "Account activation failed."
msgstr "帐号激活失败。"

#: .\templates\userena\activate_fail.html.py:5
#: .\templates\userena\activate_retry.html.py:7
msgid "Your account could not be activated..."
msgstr "你的帐号不能被激活..."

#: .\templates\userena\activate_fail.html.py:8
msgid ""
"Your account could not be activated. This could be because your activation "
"link has aged."
msgstr "你的帐号无法激活。这可能是因为你的激活链接失效了。"

#: .\templates\userena\activate_fail.html.py:9
msgid ""
"Please try signing up again or contact us if you think something went wrong."
msgstr "请尝试重新注册；或者如果你认为出现了故障，请联系我们。"

#: .\templates\userena\activate_retry.html.py:10
#, fuzzy
msgid "Your account could not be activated because activation link is expired."
msgstr "你的帐号无法激活。这可能是因为你的激活链接失效了。"

#: .\templates\userena\activate_retry.html.py:11
msgid "Request a new activation link."
msgstr "请使用一个新的激活链接！"

#: .\templates\userena\activate_retry_success.html.py:6
#, fuzzy
msgid "Account re-activation succeded."
msgstr "帐号激活失败。"

#: .\templates\userena\activate_retry_success.html.py:7
#, fuzzy
msgid "Account re-activation"
msgstr "帐号激活失败。"

#: .\templates\userena\activate_retry_success.html.py:10
msgid "You requested a new activation of your account.."
msgstr ""

#: .\templates\userena\activate_retry_success.html.py:11
#: .\templates\userena\signup_complete.html.py:12
msgid ""
"You have been sent an e-mail with an activation link to the supplied email."
msgstr "已经发送给你一封包含激活链接的邮件。"

#: .\templates\userena\activate_retry_success.html.py:12
#: .\templates\userena\signup_complete.html.py:13
#, python-format
msgid ""
"We will store your signup information for %(userena_activation_days)s days "
"on our server. "
msgstr "我们会在服务器上保存帐号激活信息 %(userena_activation_days)s 天。"

#: .\templates\userena\disabled.html.py:4
msgid "Disabled account"
msgstr "帐号被禁用"

#: .\templates\userena\disabled.html.py:5
msgid "Your account has been disabled"
msgstr "你的帐号已被禁用"

#: .\templates\userena\disabled.html.py:7
msgid "It seems your account has been disabled."
msgstr "看来你的帐号已经被禁用了。"

#: .\templates\userena\disabled.html.py:8
msgid ""
"If you feel that injustice has been done to you, feel free to contact the "
"administrators to find out why"
msgstr "如果你觉得这对你不公正，可以随时联系管理员询问情况。"

#: .\templates\userena\email_change_complete.html.py:4
msgid "Email verification"
msgstr "邮件地址确认"

#: .\templates\userena\email_change_complete.html.py:5
msgid "Confirm your new email"
msgstr "确认你的新邮件地址"

#: .\templates\userena\email_change_complete.html.py:8
#, python-format
msgid "You have received an email at %(email)s."
msgstr "你的邮箱 %(email)s 已经收到一封信。"

#: .\templates\userena\email_change_complete.html.py:9
#, python-format
msgid ""
"To associate this email address with your account (%(username)s) click on "
"the link provided in this email."
msgstr "要将你的帐号 (%(username)s) 与这个邮件地址关联，请点击信中的激活链接。"

#: .\templates\userena\email_confirm_complete.html.py:4
msgid "Email changed!"
msgstr "邮件地址已经更改！"

#: .\templates\userena\email_confirm_complete.html.py:8
#, python-format
msgid ""
"Your new email address is saved. You can continue using %(site)s with this "
"email."
msgstr "新的邮件地址已经保存，你可以用这个地址继续使用 %(site)s。"

#: .\templates\userena\email_confirm_fail.html.py:4
msgid "Email verification failed."
msgstr "邮件地址验证失败。"

#: .\templates\userena\email_confirm_fail.html.py:5
#: .\templates\userena\email_confirm_fail.html.py:8
msgid "Your email could not be verified..."
msgstr "你的电子邮件地址无法被验证…"

#: .\templates\userena\email_confirm_fail.html.py:9
msgid "You could try changing it again in your account settings."
msgstr "你可以试试在帐号设置里再更改一次邮件地址。"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:5
#: .\templates\userena\password_form.html.py:7
#: .\templates\userena\profile_form.html.py:7
#, python-format
msgid "Account &raquo; %(username)s"
msgstr "帐号 &raquo; %(username)s"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:10
#: .\templates\userena\password_form.html.py:12
#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:16
#: .\templates\userena\profile_form.html.py:13
msgid "View profile"
msgstr "查看个人资料"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:11
#: .\templates\userena\password_form.html.py:13
#: .\templates\userena\profile_form.html.py:14
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:12
#: .\templates\userena\password_form.html.py:5
#: .\templates\userena\password_form.html.py:14
#: .\templates\userena\password_form.html.py:22
#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:18
#: .\templates\userena\profile_form.html.py:15
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:13
#: .\templates\userena\email_form.html.py:20
#: .\templates\userena\password_form.html.py:15
#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:19
#: .\templates\userena\profile_form.html.py:16
msgid "Change email"
msgstr "更改邮箱"

#: .\templates\userena\email_form.html.py:17
msgid "Change email address"
msgstr "更改电子邮件地址"

#: .\templates\userena\password_complete.html.py:4
msgid "Password changed"
msgstr "密码已经更改"

#: .\templates\userena\password_complete.html.py:5
msgid "Your password has been changed"
msgstr "你的密码已经更改"

#: .\templates\userena\password_complete.html.py:8
msgid "From now on you can use your new password to signin"
msgstr "你可以用新密码登录了"

#: .\templates\userena\password_form.html.py:18
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: .\templates\userena\password_reset_complete.html.py:5
msgid "Password reset"
msgstr "重设密码"

#: .\templates\userena\password_reset_complete.html.py:6
msgid "Your password has been reset"
msgstr "你的密码已经重设"

#: .\templates\userena\password_reset_complete.html.py:9
#, python-format
msgid ""
"You can now <a href=\"%(signin_url)s\">signin</a> with your new password."
msgstr "你可以用新密码<a href=\"%(signin_url)s\">登录</a>了。"

#: .\templates\userena\password_reset_confirm_form.html.py:4
#: .\templates\userena\password_reset_confirm_form.html.py:13
#: .\templates\userena\password_reset_form.html.py:4
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: .\templates\userena\password_reset_confirm_form.html.py:9
#: .\templates\userena\password_reset_form.html.py:9
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: .\templates\userena\password_reset_done.html.py:4
#: .\templates\userena\password_reset_done.html.py:5
msgid "Password reset email sent"
msgstr "密码重设信件已经发送"

#: .\templates\userena\password_reset_done.html.py:8
msgid ""
"An e-mail has been sent to you which explains how to reset your password."
msgstr "已经发给你一封解释如何重设密码的邮件。"

#: .\templates\userena\password_reset_form.html.py:13
msgid "Send password"
msgstr "发送密码"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:5
#, python-format
msgid "%(username)s's profile."
msgstr "%(username)s 的资料"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:17
msgid "Edit details"
msgstr "编辑详细信息"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:27
msgid "Your mugshot"
msgstr "你的头像"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:31
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:39
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:43
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:47
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: .\templates\userena\profile_detail.html.py:51
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: .\templates\userena\profile_form.html.py:5
msgid "Account setup"
msgstr "帐号设置"

#: .\templates\userena\profile_form.html.py:20
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: .\templates\userena\profile_form.html.py:23
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: .\templates\userena\profile_list.html.py:5
msgid "Profiles"
msgstr "个人资料"

#: .\templates\userena\profile_list.html.py:22
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: .\templates\userena\profile_list.html.py:26
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Page %(page)s of %(num_pages)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      %(num_pages)s 页中的第 %(page)s 页\n"
"      "

#: .\templates\userena\profile_list.html.py:32
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: .\templates\userena\signin_form.html.py:4
msgid "Signin"
msgstr "登录"

#: .\templates\userena\signout.html.py:4
msgid "Signed out"
msgstr "已注销"

#: .\templates\userena\signout.html.py:5
msgid "You have been signed out"
msgstr "你已经注销"

#: .\templates\userena\signout.html.py:8
msgid "You have been signed out. Till we meet again."
msgstr "你已经注销。下次见！"

#: .\templates\userena\signup_complete.html.py:4
msgid "Signup almost done!"
msgstr "注册快要完成了！"

#: .\templates\userena\signup_complete.html.py:6
#: .\templates\userena\signup_form.html.py:4
#: .\templates\userena\signup_form.html.py:10
#: .\templates\userena\signup_form.html.py:28
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: .\templates\userena\signup_complete.html.py:9
msgid "Thank you for signing up with us!"
msgstr "感谢您的注册！"

#: .\templates\userena\signup_complete.html.py:15
msgid "You can now use the supplied credentials to signin."
msgstr "现在可以用你的身份登录了。"

#: .\templates\userena\emails\activation_email_message.txt.py:2
#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_new.txt.py:2
#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_old.txt.py:2
#, python-format
msgid "Dear %(username)s,"
msgstr "%(username)s 您好,"

#: .\templates\userena\emails\activation_email_message.txt.py:4
#, python-format
msgid "Thank you for signing up at %(site)s."
msgstr "感谢您的注册 %(site)s ！"

#: .\templates\userena\emails\activation_email_message.txt.py:6
msgid "To activate your account you should click on the link below:"
msgstr "您需要点击下面的链接来激活您的帐号："

#: .\templates\userena\emails\activation_email_message.txt.py:10
#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_new.txt.py:12
#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_old.txt.py:8
#: .\templates\userena\emails\password_reset_message.txt.py:14
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感谢您使用我们的站点！"

#: .\templates\userena\emails\activation_email_message.txt.py:12
#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_new.txt.py:14
#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_old.txt.py:10
#: .\templates\userena\emails\password_reset_message.txt.py:16
msgid "Sincerely"
msgstr "谢谢"

#: .\templates\userena\emails\activation_email_subject.txt.py:2
#, python-format
msgid "Your signup at %(site)s."
msgstr "欢迎加入 %(site)s"

#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_new.txt.py:4
#, python-format
msgid "You requested a change of your email address at %(site)s."
msgstr "您申请修改 %(site)s 的邮件地址。"

#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_new.txt.py:7
msgid "Please confirm this email address by clicking on the link below:"
msgstr "请点击下面的链接确认该邮件地址："

#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_old.txt.py:4
#, python-format
msgid "There was a request to change your email address at %(site)s."
msgstr "这里有一个修改您在 %(site)s 邮件地址的申请。"

#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_message_old.txt.py:6
#, python-format
msgid ""
"An email has been send to %(new_email)s which contains a verification link. "
"Click on the link in this email to activate it."
msgstr ""
"新邮件地址的激活邮件已经发送到了 %(new_email)s, 请点击邮件中的链接完成新邮件"
"地址的激活。"

#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_subject_new.txt.py:2
#, python-format
msgid "Email verification for %(site)s."
msgstr "%(site)s 邮件地址校验"

#: .\templates\userena\emails\confirmation_email_subject_old.txt.py:2
#, python-format
msgid "A request to change your email address is made at %(site)s."
msgstr "%(site)s 邮件地址修改申请"

#: .\templates\userena\emails\password_reset_message.txt.py:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset\n"
"for your user account at %(site_name)s"
msgstr "您收到这封邮件，是因为您申请了修改您在 %(site_name)s 的帐号密码。"

#: .\templates\userena\emails\password_reset_message.txt.py:5
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请进入下面的页面，并设置一个新的登录密码："

#: .\templates\userena\emails\password_reset_message.txt.py:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Your username, in case you've forgotten: %(username)s\n"
msgstr ""
"\n"
"您的用户名是：%(username)s\n"

#: .\tests\profile.py:6 .\tests\profiles\models.py:12
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: .\tests\profile.py:7 .\tests\profiles\models.py:13
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: .\tests\profile.py:9 .\tests\profiles\models.py:21
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: .\tests\profile.py:13 .\tests\profiles\models.py:25
msgid "website"
msgstr "网站"

#: .\tests\profile.py:14 .\tests\profiles\models.py:26
msgid "location"
msgstr "位置"

#: .\tests\profile.py:15 .\tests\profiles\models.py:27
msgid "about me"
msgstr "关于我"

#~ msgid "%(label)s"
#~ msgstr "%(label)s"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘记密码了？"
